［鍵盤戰士入］ 夠鐘上Twitter宣傳港共政積 / 求英文文宣

隔離reddit已經搞緊，係時候都要玩玩twitter，話俾個世界警犬同港共所作所為。
睇下有無邊個英文好嘅巴打主力post野，之後我地retweet
或者retweet下新聞，回下留言都好

首先我覺得需要一d「英文版」文宣。
例如中國高官家族個個拎外國國藉張圖。

琴日見到人有POST左呀婆拎英國旗
其實好多人問關英國乜事blablabla
其實好多鬼佬係唔係咁清楚香港到底發生過d乜
以為俾番中國就完全屬於中國
剩係，係喎好多人示威，乜香港同中國唔係一個國家咩乜乜乜
係時候要解釋下中英聯合聲明係d乜
要教育下回覆下佢地，我地同中國唔同既地方。

另外一點，教育佢地我覺得需要用左膠mode
唔好大大支野咁話英國佬係應該負責任，要動之以情
煽情既新聞相、片加d懶係感性既野會好d

基本上你一post野，支狗就會追住你黎咬
另外千祈唔好同d支狗對罵
道理係我地度，我們受過教育，唔會同班傻西嘈。
一係就講道理，唔好下下洗版式屌你老母

一定有人話無用乜乜乜，不過做左先知有無用，今次幫唔到手，但等人知道下香港咩
環境都夠

如果已經有巴絲做緊就無視我啦